林鄭低調落區，到耀東邨老人院探訪及派月餅 防暴警察護送am車離開

【1750 筲箕灣】林鄭低調落區，到耀東邨老人院探訪及派月餅。現場有市民走到一間老人院門前要求林鄭現身，並高呼「我要食月餅！」一批防暴警到場戒備，約5分鐘後撤退，並護送一架AM車牌的私家車離開屋苑。

《蘋果》記者繼續在現場追蹤林鄭去向，直播：

#逆權運動
【林鄭低調落耀東邨派月餅 防暴警老人院外戒備】

==============
🍎 新聞有價，用真相對抗不義
訂閱撐蘋果，每日只需HK$1.68：
=============
📣 召集有心人！半價贊助學生全年睇蘋果
我要撐學生 / 我是學生：

9月15日見！

人唔笑 狗都吠

探訪探到唔敢行正門

如果我係其中一個防暴, 暗殺佢可能成為英雄

準備埋旗手
如果係佢面前放TG會點

黎左5分鐘?

低調落區 高調離場

做show

On99到人做特首佢做特首.......

成班狗跟住個主人行
核特到死

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可